聽人講AN兩年就會變電子垃圾，係咪真

知道Apple玩降效能迫換機，想轉AN機

S1 由財爺派錢個年用到呢家...只係疾到仆街

咁你係想表達d咩

假 半年已經係

係連登問an機#xm
繼續用iphone算啦 apple是完美的

S2 用左2年半(壞)
Note3 用左4年(未壞)
Nokia8 用緊

idog : an 機從出廠一刻已經係電子垃圾

iphone5 換粒電可再戰十年, 密密換留埋比個孫用都仲非常順暢貼手指

留埋比曾孫當古董賣

an機以前真係又廢又lag 個陣開whatsapp開成分鐘都試過

但係有堆人仲以為三四年前倒水an機=依家新出an機 其實唔肯進步既只係個堆人自己

btw依家835既an機又未至於兩年掉得 因為真係夠用

玩2年就lag, 之前部an機開頭用都唔lag

屌你老母假架

係一年已經會變

Nexus 5, release果個月買，用到依家都未壞，除左少電

部舊n4舊電脹左,用耐左係慢
但reset完又真係快番
好似未上5

note1 用左2年...無壞但電開始倒水
g2 用左2年...無壞但電開始倒水
g4 用左1年燒底板...整完又用左1年又收皮
iphone 6s 用左1年...無壞但電開始倒水
moto z play...用緊..1年多d...未開始倒水
s8 用左幾星期跌爆左...
重度用家...平均每日sot至少8個鐘
論打機同日常使用最順一定係iphone(雖然只係用左1年)
但續航力就an機好d所以就轉返an機
但壞唔壞真係睇個人

睇 用法
我前6年係咁入av刪av又入下圖刪圖咁
都係第3年先開始lag都唔覺得有咩大問題
後黎有人比部s3我,繼續咁樣撚左2年就開始lag到有d頂唔順
所以我斷估應該係因為usb 駁電腦直接入野先會lag

查實lag 係唔係垃圾...我覺得睇人同撞手神

繼續用iphone啦，iphone咁好用

galaxy s4 5年都黎緊
不過以家係半部電子廢物

我嗰部4年囉，又root又xposed又custom rom
冇乜點lag，但係唔知係咪啲散熱膏乾曬，好容易燒到上80幾度
宜家比我拆散曬